tdoc苦主討論區

跌乜撚野呀屌

Tdoc廢物
買amzn 算

加左注

睇黎係時候入TDOC啦

LVGO股東被迫揸TDOC

跌到唔停

比amzn 挑機

均價181 10%倉
揸左兩個月 點部署好

屌

去ifc

跌穿250天線先走

未負數, 唔驚

$200樓上

均價215 表示清有得走好走

均價196
50股，觀望緊

總會升翻
但望到牛牛班人就笑出聲
Amazon只係送藥已經屌打 仲未計雲計算嗰堆野
佢成本一定可以壓到好低 tdoc 真係黑仔 有排磨
Amazon 唯一嘅敵人應該係美國政府

入返啲

小楠又一點一點咁加注

當初fb 同Microsoft 都咁樣做打zoom, 你睇下zoom股價呢加幾多你就係好撚無知，識少少扮代表

你可能知好多
但我每集小楠講Tdoc嘅片都煲過
你質疑我都比d point我好喎

Microsoft 出手太慢啦
全世界大學都用緊zoom既時候先大推
大學絕對係最on9最懶嘅客 成個政府機構咁

Tdoc根本冇人識amazon宜家起步算早
仲有amazon嘅物流覆蓋全世界
根本屌打tdoc

有冇人181入到

我呀屌
拉到均價21x

100股 183

貪心得滯182冇入, 已經返到186

我已經唔記得TDOC用左幾多股+$換收左我d LVGO, LVGO performance 同盤數明顯好過TDOC

好在sofi直接用每股890+一堆唔知咩費退返比我

Tdoc技術含量唔高, 科技巨頭一入場就收得皮

Amazon 落場玩？

一個月前$185買，尋日走咗半，今日走埋另一半
呢隻嘢行得太慢我頂佢唔順

祝大家好運

有乜理由呢隻升咁1833唔升

今日係黃金買入日, 簡直係FREE MONEY

有無人係聽楠哥講入左場？

Me

契媽又加倉

信契媽 揸多排

玩乜撚

220蚊

183入

Ark 傻ga 唔係睇中sq 同tsla 佢仲會升 你地慢慢hold tdoc 我就笑住你地賺錢

利申賣哂tdoc 入左amzn tdoc 只值100

Ark依排一低過190就加 仲要加得唔少
佢一日未賣我都唔會賣

心水清

加左幾十萬股

契媽只係靠其他估都夠 tdoc當買多張六合彩

乜水?

真契媽 精神有d問題

傻西一個

唔夠貪心入得少少, 執餐飯

沒事兒沒事兒
升番

今年冇TSLA同SQ嘅ARKG升最多

震走幾多止蝕師

Ark 佢自己都話買ark 係睇五年回報
原來你先係傻果個...

黑人問號.jpg

Tdoc廢得嚟又幾勁喎
不過大陸都有大把線上看診

SHOP

佢駁你唔到咪9 UP幾句
ARKG一隻都無, 成日話睇中TSLA SQ先升咁多果D一律當傻9

Arkg玩細股自己推高自己
個泡沫大到

原來你地連今年同五年都唔識分 我無話過arkg 廢 唔通ark funding 成功係淨係因為arkg? 買基金不嬲都係睇五至十年 你仲搞笑arkg兩隻都無 緊係唔關tsla 同sq
歡迎討論

算把啦ARKG有一大堆股佢哋睇唔到㗎啦
人地ark辛辛苦苦做嘅分散投資連登仔完全唔會理
總覺得人地係all in tdoc
但有冇見到AQB呢啲股？呢啲先係arkg咁勁嘅原因
Tdoc只係其中一個賭注 就算輸對arkg都可能得丁丁影響 呢個就係etf

再講咩arkg狂買tdoc班人真係唞吓啦
就算tdoc 妹廿年對arkg影響都唔大
有冇見到ark其實有好多股其實都輸咗
但只要扑中一隻就fat fat

都唔係回緊你arkg勁唔勁
係回緊你話 ‘Ark 傻ga 唔係睇中sq 同tsla 佢仲會升’
Arkg咪無買中sq同tsla都升

其實跟佢最重倉果top 10買都得啦

1999咁，究竟係踩緊契媽定拜緊契媽？我理解唔到先黑人問號，可能連佢自己都唔知

又升返

真係唔好質疑契媽 會比人打爆塊面
好在有買arkk

契媽琴晚重注蘋果
點睇

因為蘋果每次大跌都係用半年上返
宜家就係時候入貨，按樓借錢全部堆哂係aapl實冇死，時間證明一切

利申有貨

邊度可以睇佢即時入左咩貨？

點解你地覺得amazon唔會比美國政府搞

早過佢重注坐到屎忽爛

可以免費訂閱，每朝都會send 個email noti比你

個廢西上次咪又係9月頭高J完 apple
再110$ panic sell
好垃圾

時間成本都係成本，人哋賣完aapl買其他嘢之後再轉返aapl，資金反而運用得更有效率。彼得林區講過有時賣完高位再追可以係合理，佢都曾經咁樣做過。

不過高J完跌算係佢睇錯，好難次次都中，命中率有7、8成其實已經好勁。

無事啦升翻哂

契媽ARKG又加左18萬股TDOC

Tdoc undervalue到仆街
未來Virtual Primary Healthcare同Chronic disease monitoring呢兩個market仲係比人忽視
佢revenue growth keep到每年80%, 冇理由 price to sales得17倍
你見其他ipo都冇呢個growth 但price to sales 50幾60倍
都未講個gross profit margin有60%, 成個business model都好正
我自己就會揸實,長線一定至少double

hi 你還好嗎

其實我係忠粉 200買到17x

195開倉

居然敢燈契媽

連登仔覺得一個double太少

唔知要橫行幾耐

10000股@200 all in

1000自膠

上呀上呀

契媽又再加倉
驚閪

終於一吐烏氣

琴日292 走曬

樓主可唔可以幫呢D股票開post
AMZN SQ TTCF THBR . 麻煩哂

琴日大市突然果掍令我覺得回調要黎
止賺盤開始多，呢個位減倉係合理

減左一半倉，而家均價50

嚇死 千幾個all in

咩價可入貨

大家點睇份財報

AH加左D

我都加左貨
我衰心急
290我放曬 270入左d
而家再加

其實無咩問題，盤後都入左少少

利：均價180， 280放左部份

盤後236入左，係咪等收皮

238入左 一齊坐

玩撚完

覺得會跌好多？

同預期差唔多 冇驚喜
呢份report暫時未反映到佢同Livongo合併啲synergy effect
但睇佢個forecast都幾癲, revenue expect每年double咁濟, 2021 forward ps 21 倍
結論: strong hold 期待下幾份財報

其實strong hold應該冇咩事，不過短期肯定會好波動

我高價過你好多

咩事係咁跌

契媽加倉

以前牛市講pe

依家越來越多股票未有盈利

就用ps

估值係人定嘅
夾高手法層出不窮

大市都咁跌都好難唔跌

各位手足近況如何

200天線都穿撚埋

隻野真係廢爆

唔知牛市股神小楠點

笑撚死
佢成倉tdoc

我15股均價240想死

蝕曬老豆身家

195加入大家庭

屌你老母
垃圾股

真係好野, 跌穿埋上年11月個價

SH

均價190,已上 Ifc

冇蝕上乜撚野

特價喎

冇profit ，想死

會唔會俾AMZN搞到冇上升空間

其實我預左擺係到3、5、7年
不過呻下咁解

契媽頭號愛股

小楠愛股

scam fuck this shit i am out

未學行先做youtuber

特價

琴日仲出條片講DKNG/RVLV唔知做乜鳩

扮冇貨都仲可以客觀分析？

只會比人笑佢早放呢兩隻相對抗跌力強既

有無人入左

冇睇了
怕睇壞腦佢個種玩法喺牛市都含曬撚
經常不問價入 又分唔清長定短線
最弊係成日出片圍爐取暖

契媽入黎未

契媽大把貨

年尾上唔上得番300

250都難

已經廢撚事開APP睇

跌返落成本價